點解d人係他人面前發完啤氣，轉頭仲好意思搵人幫佢？

請指教
謝謝